推上去 絕對咪撚搞解放軍軍營

一搞解放軍軍營會發生啲咩事我哋根本就唔知
搞黎有乜用？
係冇撚用

後果絕對係不利

唔好俾五毛分化啦

推